利物浦輸左，咁又點呀

般尼都輸過，般尼茅夫又輸過，史雲斯又輸過，狼隊又輸過，候城又輸過，李斯特城又如何？

係輸護級隊，但起碼無好似啲傻仔咁叫人唔順超就黎炒四五六球。大部份利迷都無expect會拎到冠軍，要抽，咪抽囉

樓主有晒我地猁犬既傲氣

\ /

唔好叫利物浦喇 叫利碌啦

This year is our year

Make Us Dream

跣腳狗係痢迷？

十卜樓主

Make us dream

矮仔多嗲

好撚好笑
make us dream去到無慾無求嘅境界

好慘，捧利物浦真係年年都係咁

海鮮有得變既，當初睇英超車仔同利記一樣俾人叫海鮮波

輸咗咪柒囉

坐監就修心養性la

狐狸天鵝狼老虎黑猫
利物浦幾時轉左做愛護動物協會?

下星期對前6球隊又贏返啦